Une fois que vous vous êtes renseignez sur les promise voici quelque petit exercice a faire 

exercice 1 
1.Crée votre promise "debut" avec les parametre resolve et reject 
avec une const isRunning = true

2.Faire en sorte que si sa marche bien vous éxecuter resolve() sinon vous executer reject()

3.récuperez maintenant votre promesse avec le then et lui dire que si c'est ok on affiche 'good' dans la console .
 
4. passez isRunning a false

5.utiliser maintenant le catch pour faire apparaître 'error'dans la console 

excercice 2

on va maintenant crée une promesse qui fait un calcul 

1.crée une promise "calcul 

2.cree une const result qui calculera 1*3 

3. faire apparaitre le resultat du result dans la console grâce au then 


4.changer calcul pour qui soit une fonction qui retourne une promise pour pouvoir changer les argument du calcul.(crée une arrow function et returner la promise a l'interieur)

5.utiliser le then pour faire des calcul dans la console 

6.(bonus)faire en sorte que si le result < 10000 faire apparaître "trop petit" dans la console


